J'ai utilisé
    - une base de données mysql de transport dentaire
    - fast api pou faire l'api
    - pymsql pour fair la connection a ma base de données

J'ai essayé de faire plusieurs modules mais lorsque je voulais les utiliser dans d'autre module, j'avais une erreur Module not found donc j'ai tout fais dans un seul module